信兩黨共識，同97年前信一國兩制、雨傘時信和平抗爭一樣，係天真過天真嬌

信兩黨共識，同97年前信一國兩制、雨傘時信和平抗爭一樣，係天真過天真嬌

拜登克林頓家族等民主黨精英，根本唔係奶共咁簡單，直頭係中共喺美國嘅照應

拜登做VP嗰時仲要不斷支持中美軍方交流，破天荒解禁售，埋軍事武器比中共作為「民用」，中美之間嘅大學、實驗室等喺奧巴馬底下亦達到新高點
（11:59開始睇）

然後何志平喺美國出事嗰陣，係直接call俾Jim Biden( Joe Biden嘅political advisor兼親生細佬）叫佢地call馬幫自己辯護

仲有Hillary提議賣台灣比中共，克林頓口說制裁中共實質送中共上WTO等佢扶搖直上 等等

⋯⋯⋯

民主黨精英/拜登通共嘅例子數不勝數

咁你宜家知佢地已經唔係奶共，直頭係幫中共做野嘅agent黎

當連委內瑞拉人、伊朗人等被極權壓逼 被民主黨出賣過嘅人 都發聲支持侵

香港人竟然自我禁聲，你諗下係邊個最唔想你出聲

點解香港人會怕得罪民主黨 唔敢為自己嘅未來發聲？

兩黨共識撚：不介入選舉，唔好激嬲民主黨唔好令美國人反感 香港人舉美國旗都會令美國人反感

中共不斷送錢比民主黨權貴家族旗下嘅公司，不斷動用國家機器左右美國政局，媒體同社會（甚至特登叫條𡃁塔利班公開支持侵侵，想激起美國人對侵嘅怨恨 令侵落選）
而香港人連retweet都話介入人地選舉唔太好。宜家唔係君子之爭，係fight for your life，係fight for justice all over the world，係決定你同我將來命運嘅一場選舉

任何有良知嘅人 都唔應該喺呢刻沈默

拜登嗰副虛偽嘅説辭同佢不斷坐大中共嘅惡行，企圖取消對中關稅，默許佢地嘅反人道惡行，隨時將台灣香港當confom出賣，帶美國入翻被極權國家玩壞嘅組織去迎合佢哋嘅規矩，帶領民主國家開啟奶共新時代⋯（宜家除左班DC media，仲有fb, twitter, google幫手滅聲 只要講民主黨壞話就censor你呢班集團由以前已經不斷唱好中國，以後可能連你speak against CCP都會禁你聲）

你以為移民就無事走得甩？sorry, even你喺美國，中共agent都可以hunt you down，如果拜登再上台，你覺得佢會唔會落力捉晒班中共特務？定係由得佢？

如果唔想以上發生，就要襯宜家發聲

推

正經po一定推唔起

就算你覺得民主黨可信
咁眾志，泛民咪買左民主黨囉
無名嘅平民支持翻侵咪啱

不過歷史話俾我地知，妓女都比民主黨可信

克林頓在大選前表明對中國強硬，會就六四事件強烈懲罰中國

入黎睇華爾街同民主黨點樣出賣美國

信兩黨共識，同97年前信一國兩制、雨傘時信和平抗爭一樣，係天真過天真嬌

就算唔拍片，都可以上twitter喺comment留言作為香港人支持侵。

以前奧巴馬拜登嘅民主黨政府只顧奶共，對中共惡行（打壓民主，侵犯人權，集中營，南海擴張，間諜，偷人技術，影響他國媒體去censor） 視而不見

左膠們在那裏

我喺twitter說服左幾個反侵但唔想投拜登嘅人 至少改變左佢地嘅觀點

叫佢地白票

Sorry 睇錯左 以為因反侵投拜登

一向都唔信

推同分享

推 唔好比佢停

推，我一直起trump fb同twitter支持佢
biden fb其實好少支持者

每個tweet都有retweet

Retweet個訪問

Ching心水清

【 召集香港人拍片撐侵！】
距離美國大選仲有最後幾日，大家快Ｄ把握時間支持侵侵啦～
中國共產黨對全世界既毒害顯而易見。由社會滲透、武漢肺炎、經濟侵略、種族清洗，中共的作為比起以前蘇聯有過之而無不及，自由文明世界仲點可以容忍中共的存在？
民主黨只宣稱上任後會讓中國遵守國際規則，咁模棱兩可既答案，只會好似奧巴馬政府咁再任由中共侵害世界四年。
四年後，中共進一步坐大，也許以經無法再壓制。
感謝特朗普政府係過去四年既政策，打擊中共不遺餘力，通過香港自治法、香港人權民主法，制裁危害香港自由民主之官員。
世界此時需要一個強硬既共和黨政府
中共倒台，香港人先有機會得救！
2020 vote Trump !
-----------------------------------------------------------------------
[如何參與 #HKforTrump]
我們希望大家拍攝影片並在片中說出你們支持Trump的理由，可使用中文或英文，我們最後會加上字幕。拍片時，亦可以舉起支持Trump既標語，可選擇露樣或蒙面。
完成後，各位可將影片傳送至
hkfortrump@gmail.com
或Telegram :

大家亦可以自己放上social media再標記 #hkfortrump
如果大家諗唔到講咩，以下係參考對白：
Thank President Trump for supporting Hong Kong
2020 Vote Trump!
Freedom won't come back if you give it away.
China is asshole!
Make the world great again

Tui

順便支持埋我哋獨角獸啦

支持希望多d人幫手

左膠盲l左

同信泛民議會抗爭一樣

而家睇何志平幾時被自殺定暴毙

啱 如果戀童登同班仆街白左贏左 真係要搞返次二百萬人反美大遊行 裝修美國大使館 聯合全球反美

有險可守

4 MORE YEARS🇺🇸

信班虛偽既人唔會咁虛偽

一齊推

35+

兩黨共識同圍堵支那係外判撚專登整出離既安慰劑
用黎沖淡自己包袱好多外判革命既罪惡感
五眼既圍堵政策已經講到明係侵逼出黎
支那祖上台之後成個謊言就會雪崩式崩潰

pish

正義同邪惡點會有共識

美國民主黨一直以來都係口講民主，實際情況係出賣人民同國，同泛民一樣

依家睇返84年97年班所謂民主派既民望回歸，真係毛管都棟埋，好嘔心

2014唔好得罪共產黨 否則無訓普選
2020 反共係兩黨共識 唔好得罪民主黨
要贏要買埋兩邊 否則好似蔣介石咁 不過係Twitter照樣學左膠屌Trump 干預美國大選 但你撐Trump就係搞屎棍 干預大選

好文

左膠即係極權同deep state 幫兇

on9行為

唔係香港人怕 係香港泛民怕

Push

你入嚟咪on9

Pish

當民主黨高層入主返白宮

我就唔信民主黨國會力量會繼續維持所謂 "兩黨共識", 如果佢地拎埋國會大多數, 應該連兩黨共識都扮唔記得

就我觀察, 現屆參議院
積極參與國際政治,
推動圍共反共,
大多都係共和黨
雖然好多法案
民主黨係無反對通過
但論 積極程度
好似差共和黨 好多皮

無錯

繼續信兩黨共識囉

Exactly. Rubio, Rick Scott, Hawley嗰啲真係無償咁推啲法案出黎，推到比人屌話唔關心自己選民

以我所知, 理解
美國選民唔係咁多人關心國際政治
美國選民, 本土美國人都係關心內政多

所以主打國際政治唔係咁易吸到票
當然國際政治有時候
影響到國內政策, 經濟
就較多人關注

唔可以話民主黨完全無呢類人
但個人觀察, 現屆真係唔多 / 唔顯眼
最多都係附和一下, 間唔中網上聲援一下

雖則我無得投
但網上口水票投一下
就算唔睇黨派
單純睇個人積極性
我都係撐共和現任堆人較多

咁黃之鋒支持民主黨...

都無口講支持，同佩洛西connect咋嘛

都係果句：走得郁應該即刻走，香港唔值得你再留戀

拜登贏 強國即刻大回血 香港人正式收皮

係，仲要出聲嘅民主黨人大多都唔係主流（除左佩洛西）

推正經pi

國安法搜捕 到宜家共和黨議員都有幫我地出聲 係啊 到宜家 就算對佢地選民無幫助 都幫我地出聲

而民主黨就好似個個唔出聲 埋位等拜登上台一齊奶共咁

push

喺自己私人fb ac話香港人撐侵，佢點同Pelosi交代，你就知佢咩立場啦

仲有敖狗都係

民主黨當白宮、國會係搵食工具唧

全部待價而沽

無撚錯
推

呢個真
我睇完賀錦麗論壇奶支之後都係咁諗

舊年開始更加似係共和黨有行政權+參議院
所以主導反共令到dem要焗跟
但係如果比佢地拎返參議院 / biden贏返
到時一定又用返小罵大幫忙黎幫支那解圍

民主黨 利益集團 互相利用 共產黨玩埋啲 教宗遊戲

推推推

日

兩黨共識係本世紀最大騙局，同信民主回歸一樣咁on9

兩黨共識係為咗呃埋反中派別嘅票，一坐正就拋諸腦後，好陰毒

Politicians